韓國好野，亞洲之光！！！

日狗又負評

聽日即刻食番個辛辣麵賀下佢先

ここに知日犬がたくさんあります。

今晚我們都是南韓人